let questions = [
    {
        question: 'Qual é o predio mais alto de new york city?',
        options: [
            'One World Trade Center',
            'Central Park Tower',
            'One Vanderbilt',
            '432 Park Avenue'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a cidade que esta localizada piramides do egito',
        options: [
            'Alexandria',
            'Guizé',
            'Hurghada'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual cidade que teve maior temperatura registrada no brasil',
        options: [
            'São Romão',
            'Mateiros',
            'Natal'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a cidade do Brasil que é mais perigosa?',
        options: [
            'Jequié',
            'Santo Antônio de Jesus',
            'Simões Filho-BA'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'qual a cidade mais alta do sao paulo',
        options: [
            'Santo Antônio do Pinhal',
            'Pedra Bela',
            'Divinolândia',
            'Campos do Jordão'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual é o estado mais alto do brasil?',
        options: [
            'Sao Paulo',
            'Minas Gerais',
            'Rio de Janeiro'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o município mais populoso do rio de janeiro?',
        options: [
            'Rio de Janeiro',
            'São Gonçalo',
            'Nova Iguaçu'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o maior município do rio de janeiro em Km2',
        options: [
            'Valença', 
            'Macaé',
            'Campos dos Goytacazes',
            'Rio de Janeiro	'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'qual é o município mais violento do rio de janeiro',
        options: [
            'Itaguaí',
            'Magé',
            'Duque de Caxias',
            'Queimados'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual e a cidade mais bonita do brasil?',
        options: [
            'Fernando de Noronha, Pernambuco',
            'Diamantina, Minas Gerais',
            'Blumenau, Santa Catarina'
        ],
        answer: 2
    },
];